攬炒巴回應：we shall never surrender

既然蘋果日報出左街，以下係我，攬炒巴，完整回應。

同出解放軍一樣，大不了攬炒。

//
1967年起，中共步步進逼，由威脅英國出兵佔領香港，到國民教育、831假普選、DQ、惡歌法、送中條例，再到扭曲22條，我對中共再次提出所謂《國安法》毫不意外。

「一國兩制」從來都只係中共一邊窄乾香港國際地位，一邊滅絕香港語言、文化、自由、可持續經濟嘅工具。

正如我舊年9月、12月重提陳浩天取消《美港關係法》嘅主張，依個係我地香港人強而有力嘅反制手段。

中共本來就不仁不義，香港人選擇一拍兩散，同中共攬炒亦出師有名。

風雨飄搖之際，我諗起兩段說話。香港人，正式只有眼前路，沒有身後身。

“Even though large tracts of Europe and many old and famous States have fallen ... we shall not flag or fail. We shall go on to the end ... we shall defend our Island ... we shall never surrender”

“Then our Empire beyond the seas ... would carry on the struggle, until, in God's good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.”

- Sir Winston Churchill (1940)

今晚好多仆街搶頭香放負帶失敗風

事實證明一班手足嘅外交戰線俾到中共幾大壓力，攬炒巴

社運去到咁嘅地步，真係on9先會用失敗黎形容

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

多謝攬炒巴

never surrender

一個幾百萬人口城市迫到世界第二大國狗急跳牆,真係唔明失敗咗咩

多謝攬炒巴
手足加油，一齊打落去

全部人要學李漢民咁講一次：

支持攬炒巴

黎啦中共
波蘭MODE甚至民革MODE我都照奉陪

Source:

呢句可以push下英國做下嘢

推

Twitter 鍵盤戰士要人：
美國議員

歐洲議員

外媒：

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

求pin

今次係正面決戰了

求pin #29

💪🏻💪🏻

Push

五月廿四

我覺得當香港人預左佢出坦克車已經冇野驚
你同個預左死既痴撚佬打架係冇得打

香港人，我哋一齊行落去
我哋唔可以跪
一跪就變咗做六四，永無翻生之日

香港人反抗！

We shall defend our Island, we shall never surrender

其實都幾諷剌，攬炒巴打國際戰線打咁耐都唔及支那自爆推國安法咁有能力「攬炒」

齊攬炒

攬炒

但民間外交戰線係支那自爆推國安法既其中一個重要原因
眾志、攬炒巴、泛民、咁多手足都有份促成

我依家感覺到一顆好熾熱既心

我要攬炒

中共咁推國安法 係成功嘅一大步
因為中共驚

我意思係攬炒巴只能引導支那步向攬炒，最終決定權都喺小學生身上

呢個真，支共小學生不嬲無腦

放負撚可以收皮
我要攬炒

打機 練左咁耐功 終於見到大佬 唔係先話唔玩嘛

我全力支持攬炒巴，加速主義既模範

攬炒巴

香港人係唔會跪

Exactly
而家真係到大佬個關，唔係而家先棄game呀？

We will not tire, we will not falter, we will not yield, we will not surrender, and above all, WE WILL NOT FAIL!

夠薑就用坦克碌9我，乜㭍國安法駛撚驚佢？

所以話連登真係無論幾時都有吹失敗風既人根本外交戰線完全對準緊政權

多謝你地國際戰線既戰友
不離不棄冒住生命危險繼續支持香港人
香港人都一定同你地共同進退
直至光復香港

d人冷言對待攬炒巴既行動
但佢地根本唔明支那真係會蠢到跌落攬炒巴個陷阱

524 527

多謝

連登有人冷言對待攬炒巴既行動咩我係純粹針對班乜失敗撚乜活動都話無事

呢幾日我都不斷loop呢段講話，能夠同各位一齊抗爭，無論如果如何，真係與有榮焉

推呀

豪傑

講緊當初大家只當「攬炒」係一句口號同笑話
無人會上心
係得攬炒巴堅持落去

We shall never surrender
寧死不屈
想拉就拉想殺就殺

由佢第一波攻勢開po跟到而家真係好感觸

樓主其實系米泛民😒

完全係兩邊曬哂馬
美隊叫完avenger assemble之後有條友話輸啦輸啦 放棄啦一樣

push

放佢老母負點睇都只能越戰越勇

光復香港時代革命同我要攬炒一開始都只係一句口號
無人相信真係做到

we shall never surrender

只有眼前路 沒有身後身

我見公海都算多勉勵Post

唔小心用咗匪語，自膠

攬炒巴係我地灰心嗰陣都會帶士氣
記得一開始我地係想取消保皇黨啲外國護照
一齊留係大灣區

你咁（嘅）撚樣係唔撚會令到我驚㗎！！！

多謝攬炒巴 我哋可以迫到中共攬炒已經贏咗
接下來 大家沉著應戰 唔反抗唔係香港人

大家不如去Twitter 用 攬炒巴句 #WeWillNeverSurrender 去retweet 啲post？

tui

2:46 起

一啲都唔怕，最好攬抄

暫緩唔收貨決定走落去已經預左會有呢一步啦
唔係覺得黑警真係大路呀

寧鳴而生
不默而死

距離真攬炒又近一步，階段性勝利

多謝攬炒巴，多謝各位國際戰線嘅手足！應承你哋，一定堅持落去，大家努力！

其實傳統中華文明都有呢種赴義嘅情操，可惜今時今日已經俾支共敗壞…

文天祥 過零丁洋

辛苦遭逢起一經，干戈寥落四周星。
山河破碎風飄絮，身世浮沈雨打萍。
惶恐灘頭説惶恐，零丁洋裏歎零丁。
人生自古誰無死，留取丹心照汗青。

共勉之！

攬炒得未夠快

可以再快d等緊武警

但話時話攬炒巴係唔係香港 希望走左

不過要將啲錢搬屋 或者轉美金先

有咩事起碼有錢

唔洗比佢恐話沒收啲錢

攬炒巴係我嘅信仰

liberty or death

We shall never surrender

因為多謝連登一直鼓吹35+

[突發] 524 和勇前線聯合聲明!!!

比比兩邊都出盡法寶逼到大家都無咩棋行

跟住轉頭就會有人話中共大把招未出，老實個句，出老解、洗橫手一國一制、比垃圾建制派自由發揮，除左依幾樣仲有咩招出

依家係手足既努力逼到人地行埋啲險著，咁人地出險著我地都要見招拆招嫁啦

我地一定要保持決心
抵抗到底

pppp

we shall defend our Island ... we shall never surrender”

國安法根本變相送中條例，商家佬本身係場運動入面本身撤回個下已經當手足係condom，等佢地聽朝訓醒諗清楚就會發現依單野係連中都唔洗送就比人抄家

美國線已經可以預測到trump會連任，本身中國靜靜地專心打疫情戰可能收到佢皮，依家又衝出黎做邪惡核心，基本上trump成場選戰捉住維尼黎屌就好大機會贏到，到時連任到trade war就出大技收中國皮

日推夜推

我會話香港人係好成功
咁細嘅地方迫到個世界第一大極權政府 狗急跳牆要打七傷拳

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

我自己覺得而家時代革命先入第二章

同埋最撚大反應嗰個係支共

推
攬炒巴不是condom

一齊支援佢

入twitter

524見

崖山之後無中華

東方昇

Push.

五毛入黎負皮點下名

agger,
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

Churchill 係國會既演講黑暗對峙

推 支持攬炒巴

唔推正一狗「行動POST」

524 見

輸到pk
攬炒了

黎就預咗架啦，唔係期待中共同你慢慢妹呀

Tweet 戰士召喚

pish

我愛攬炒

突然醒起
國安法成立絕對影響一國一制->影響外國投資

咁英美都出哂反對兼會插手，攬炒巴講既影子議會係要計劃下，加多粒子彈俾國際戰線，時間無多了
要外國承認第二政權既利益大於第一政權

寧化飛灰
不作浮塵

香港人打不死

我以為大家目標係老解要大家全民摺被

偶像

昨晚仲有人同我講咩攬炒係手段，大佬，無攬炒的決心點同中共決鬥。

一齊撐落去

頂得好辛苦下 幫手tweet下啦

Never Surrender!

我哋真係冇退路

但大家都要清楚明白攬炒之後
其實未必一定可以重生

大家必需有心理準備
作最後一戰

啱啱先俾人屌話武裝革命唯一出路 國際線係垃圾

當下武力唔對等唔現實就乜都要做㗎啦，佢係咪覺得攬炒巴係垃圾呀

最好迫到支那出解放軍喇

公司班藍絲開心到
笑到見牙唔見眼

Over my dead body 之後we shall never surrender

Tui

Lm

你自己tweet埋未？

不要只是推 ⼀齊tweet

火力全開

支持國際戰線

push
繼續打國際線

手足迫到中共行呢一步

香港人堅係勁囉，可以迫到中共行呢步

之前講完收負評收到手軟

We shall never surrender!

條友話咩國際線係冷氣軍師

退無可退

香港獨立

幫推

令我安心好多 多謝攬炒巴

攬炒成功！
香港人功不可沒